[快餐]好似KFC配pepsi係好食d

同理 麥當勞配cocacola
KFC配cocacola
麥當勞配pepsi
KFC配pepsi

有冇同感？
PS 唔係香港

覺

coca cola 無咁好飲

kfc配咩都係
好慘

自從好多年前一單新聞講KFC d雞跌左落地都執返上黎比客
就冇再係香港食過

我反而覺得cocacola好飲d 仲要係原味
咕個下打完波飲就真係好爽

每次都想倒咗杯汽水

咁ching平時嗌咩？

蘑菇桶飯 杯野唔要

香港kfc啲粉又厚
雞又唔新鮮
Gravy又唔夠味..

絲仲吃過邊度kfc？

連登邊有女
英港日澳
澳洲最正個人認為

識吃ching

收皮啦次次都冇氣成杯屎水咁

冇人叫你飲